急問 日本電話卡問題

起hk買左張happy telecom 4g7日卡
慢到淨係用到wts
東京邊頭有電話卡買
大概幾錢？

唔知

...

推

bic camera